صرافی ارز دیجیتال چیست؟

در واقع صرافی ارز دیجیتال یک پلتفرم معاملاتی آنلاین است که در آن ها می توانید خرید و فروش ارز دیجیتال انجام دهید. از بیت کوین ، اتریوم ، تتر ، ارز شیبا اینو بگیرید تا آدا ، سولانا ، آواکس و… همچنین در این صرافی با ورود به بخش تبادل سریع قادر هستید تا نمودار قیمت ارزهای دیجیتال را به صورت لحظه ای مشاهده کنید و با استفاده از اندیکاتورهای گوناگون مانند RSI ، مکدی و ابر ایچیموکو پیش بینی قیمت مناسب برای خرید و فروش رمز ارز و توکن خود انجام دهید.

[https://ok-ex.io/](https://ok-ex.io/)
